---
layout: "comment"
hidden: true
title: "23933"
date: "2018-01-26T19:47:37"
uploadBy:
- "markus wolf"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
@Stefan....das ist natürlich ein mobiler Lolly-Verkaufswagen unseres Sohnes :)

@ Peter....deine Eisenbahnmodelle kenne ich auswendig..... alle.... :)

Gruß Markus